大家點睇tough呢個牌子？

每次經過都見唔係特別多人行，入去睇吓，有部份衫係幾ok，有啲太花真係只啱MK

中學雞mk牌

大陸巴打？

唔係，乜大陸人好喜歡呢個牌子？

見過佢出毛澤東頭銀包